呂麗瑤點解你要講大話?有圖為證

節錄自原文，這些年我還有跟這位教練來往。
那次之後，每次他靠近我，我的身體都會跟自己說退後。我倆的身體接觸，從此只局限於拍拍膊頭。長大了，有時碰到他，硬着頭皮寒暄一兩句，便想趕快掉頭跑掉。

呂麗瑤，你講大話！

啲女人好撚古惑

其實連登仔真係冇撚得救

LIHKG @ Android

震驚13億人

佢都係想上位姐

後退嘅意思係企係後面
女人玩曬

笑笑口仲傷害很大，又撓哂手

佢一定係被逼㗎

女人心

我個女18年後會唔會告我而家換片果陣成日摸到佢

求保護自己方法

她知道哭是沒有用

洗定個欏柚

第一張相既麗瑤好撚正呀

退後左，無平排

相中果位男人就係果個教練?

真，可能係教練想食波餅，佢退後避緊

你咁樣都構成性騷擾架啦

好心就打格仔遮住教練個樣啦
雖然帶咗黑超但一日未判佢都無罪

大家再見

東張西望直接開名開樣

呢個係果個教練咩？

撐條八婆嗰班不如出嚟解釋下

metoo

stay strong

都唔撚知係咪真係呢個教練
費鳩時炒車

佢究竟有無fb page? send 俾佢睇下

讀多啲書先，呢種情況唔罕有。
成個斯德哥爾摩feel

係斯德哥爾摩都唔代表佢依家唔係講大話
又話搭膊頭都會想縮開
點解佢叉哂手笑得咁甜影片？
關斯德哥爾摩咩事

影相*

斯佢老母德哥

一定係受傷到精神受損，先會後言不對前相

#me2
#9吹
#我係法官
#勞資
#唔報警
#呻下唔得咩
#我係女人
#唔洗識保護自己
#人地保護我
#等人埋單
#唔肯埋味玩大佢羅
#PR做多左
#之後2個廣告campaign 點算
#之後個AK2廣告出唔到

曲到圓喇喎

咁似我個page 。。。。。

個教練雙手交叉搭住係自己前面 係自我保護、唔自在、好拘緊。如果放鬆狀態應該雙手自然放下。

似係條女埋身多啲喎。

達到目的啦
依家廣告接不停啦
位又上左 個個都識佢
佢心諗: 教練比人炒？關我撚事咩

你真古惑 老是常出現

有圖有真相

#metoo #brave 支持呂小姐

人地01爆料都無出真樣
連登仔就日日驚死人唔撚知咁就教練全樣
個教練真係多得你班豬西唔少
除左炒車同壞事連登仔仲識乜

咪又係走地雞一隻
臭雞搏出位

#metoo
有冇法律巴打俾意見我可唔可以告幾十年前個護士姐姐係我反應唔切之下摸我條j
雖然我之後病左去睇醫生都有見到佢 仲得閒出黎飲茶 但係我好驚
去到今日我決定企出黎

點解我睇到啲相 我會諗起嗰對爺孫戀🤔🤔？

你仆街了

可能唔係呢個教練

等陣先...
有講係依個教練？定另有教練呀？

東張西望起晒底
而且係佢比人炒左

即係之前名校secret page屈錯第二個？

名校fb同東張西望好似有起過教練底

我都記得係，樓上班友搞乜，咁快失哂憶

咁多真心膠

真係一齊左都唔會咁影相啦

唔明點解咁耐都唔上報

1.佢身體已經退後左
2.想趕快掉頭跑掉=/=趕快掉頭跑掉
3.個陣未長大

物理常識話我知，通常隻手由後入叉入去0個個係主方黎

香港女性霸權主義抬頭

我想告18年前健康保健個女人係冇問過我意願下指令我除褲睇JJ
當時我未成年， 佢又冇得到我家長同意
又冇解釋程序

咁我可唔可以tag metoo

睇完呢兩張相, 呂小姐一係好撚天真 一係就好撚識做戲

腳既方向

成件事越黎越撲朔迷離

個教練當年幾多歲呀, 咁都被人屈

告撚返條女誹謗

對奶印晒落去

鞭屍post

「所以我好肯定 呂麗瑤係喺到講緊大話 佢地兩個一定有不可告人既秘密」

唔好講笑,呢個時勢女人為左光環,分分鐘話自己曾經俾人性侵過全身俾人摸哂,但又唔開名,其實係講緊自己老豆幫佢換片.

有無必要要多個地方知佢真樣？
又話反對未審先判
但又貼人真樣助長網絡公審

其他女人係咪臭雞我唔知
但佢就一定係

#stay stromg

所言甚是，唉，連登冇得救㗎啦，回家吧

send比各大fb page

就係呢個教練？

推

哩個阿伯係果個教練?

好嬲
又二次傷害呂小姐

果個啊伯都唔知係咪真係佢教練黎，睇個樣70都黎緊，仲點教

個教練負責教, 唔使落場跑, 70幾又有咩問題

你口中個阿伯體育名將黎架

真相大白，原來被性侵嘅係教練

最on9係唔洗證據啲網民就信到十足十
仲要有人跟風

係咪即係件事發生之前影相會成個人擒上去

笑笑口比波餅教練食仲話驚左教練 inconsistent 喎

教練好可憐 一把年紀比個o靚妹疑似性侵 (ps.無證無據支持教練 跟返你地果套姐 )

又交叉腳 又將個人重心偏向教練 佢同教練係咪即係有不可告人既親密關系？

呢個垃圾page摺埋算啦
中學雞想學人起底 學又學唔足 學嘢學一半
咪柒囉

無人夠膽share

呀叔 呢啲就係有女唔食後果呀
抵撚死